睇足球小將有冇人成日聽到次偉？

明明叫志偉

翅偉

志矮

佢真係叫翅偉 翼=翅

原來係咁